我要將你拯救 逃離人類荒謬 就用我的雙手 帶著你走 不掙扎 只緊扣

我知首歌個主題唔岩
但岩岩聽歌聽到呢度
好想俾首歌女義士
真係喊出黎

我們 身邊太多批評
干擾敏感生命 不想太清醒
我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠